大家其實知唔知女人含，都會有性興奮的

大家其實知唔知女人含，都會有性興奮的

我諗你地好多男人都唔知

仔幫人含都會有

睇個氣氛架啫
感官上其實冇咩...

真係冇 sorry

唔知

有 我幫男朋友含到會自己濕晒

男人含仲興奮

我明
幫條仔含含下搞到我拎扯埋

係咪所謂口腔期嘅慾？

會！！！！

但我含到濕撚曬喎

我女朋友次次都含到想要

我女朋友含含下會射精

女人個g點係個口到

我會含到大家一起高潮一齊射

屌你有人認真覆未
咁撚低質素
完全坐唔到嘢

試過奶西奶到射

其實女人含撚就好似男人奶西一樣
身體上係唔會有快感
普通情況心理上係會有少少興奮
不過女人先含就無咁大感覺
所以多數係男人先奶/先捽
女人要有前戲先會開始淫
當個環境去到大家都好撚咸濕嘅情況
錫身都會興奮，何況係含撚
最大嘅興奮當然係69
但係女人含得興唔興奮？
有幾興奮？
就要睇你前戲功夫了

覺得最大嘅興奮未必係69
其他都好同意

分享下

yes,

但喉嚨個位頂住頂住係真係會開發到有生理快感

緊係知
平時有互含開